屌你老母有無人屋企人成撚日唔沖廁？

屌你老母已經捉撚過10次以上，成撚日唔沖廁，次次一入去見到一定係綠色黃色尿，屌鳩班仆街就屌番我轉頭話沖廁水本身係咁既色，屌你老母廁所個水箱連去恆河呀家陣？明明沖撚完係透明色架屌你老母

點撚樣先可以令屋企班仆街沖廁呀屌，成撚日去屋企廁所以為自己去左圓方支那廁所咁撚樣，有無人屋企人又係興唔撚沖廁仲大大聲屌番你轉頭架？ 屌你老母

下次放啲屎喺佢地張床度

綠色尿

綠色尿 屋企人身體無事嗎？

用晒廁紙唔換就有

我家姐成日用勁多紙巾沖唔走 講左十萬九千次都仲係會發生 有時仲要塞埋 今朝先同呀媽投訴完
有時一起身去厠所見到咁多厠紙
真係會好撚炆

屋企無，但返工成日都有，仆街點撚解d 人唔沖廁

我都唔撚明，但最好笑係出街如果廁所排長龍，又會個個好自律識得沖廁同抹番自己d尿

尿唔係綠色架咩

就黎要攞個水槍吸起哂佢地d尿黎噴鳩佢地真係

你家姐個閪到底有幾污糟先需要咁多紙巾

環保呀麻

綠色尿液
尿液呈現這種顏色，症狀可輕可重。輕點的，尿液呈淡綠色，見於大量服用消炎藥後，亦或是你吃了些帶色的食物。尿液再綠點，就應該是尿道受到特定細菌感染了，尿內有綠膿桿菌滋生，尿液就會呈綠色。

見一次打爆個馬桶一次 佢就會知驚